吳 業 坤 而 立 之 年 想 有 番 個 人 修 養

歌手吳業坤今日上電台宣傳新歌《神不守舍》兼新碟《Keep Going》，表示雖然事隔兩年再出碟，但都冇緊張，又指今次收錄了七首新歌，希望大家可以將固有對他「偽毒」、「兵」的感覺消除，徹底洗底！他抵死笑話自己將踏入三字頭，想注重個人修養：「呢兩年係修養期，睇吓仲有啲咩嘢可以令大家睇到，同時大家都睇住我成長、撞板。」

扮學生被再三質疑

講到新歌MV飛到日本拍攝，同樣是滿足一己私欲，坤坤說：「係同《精裝追女仔》同一時間拍，今次滿足私欲就唔係女生方面，而係細個成日睇動漫都好喜歡日本校園生活，想試吓體驗日本學校嘅初戀感覺。」他直言今次是最後一次扮學生，笑言連製作團隊都有再三質疑他是否要親自上陣。

多謝初戀造就美好人生

問到可會聯想起初戀？他笑話都有：「都十幾年前，係中學同學。（會唔會畀首歌初戀聽？）希望佢聽到，都好多謝佢畀呢段情我，令我更加有情感唱歌，造就我更美好嘅人生。」

修乜養期 收皮期就有

佢幾時死

佢個家燕呢？

原來佢都30歲

好靚仔 戀愛了